我條女話佢EX 唔睇鹹片唔睇 AV

打撚死我都唔信，有邊個正常嘅男未睇過鹹片同AV先
26歲未撚睇過同貓唔食魚有咩分別！！
講大話唔撚眨眼，我話除非佢性無能
如果唔係無撚可能囉！！
講大話都唔好吹咁大啦，想呃閪屌，點知我條女又唔俾佢，抵撚死！

正評。。On撚鳩，邊可能無睇過
負評。。我真係未撚睇過

hhhyy

想出火果陣屌你條女咪唔洗睇果d片囉

咁就被樓主呃曬d正皮

我條女個處係比我破嘅，條傻仔入都未入過陰公

多謝支持

我日日中出你條女洗撚睇av咩 你搞佢個陣有無流血呀 人地講咩你信咩？

佢個Ex 關我地咩事

返屋企打飛機啦你

聽到呢個 big joke 同大家分享下

玩真人就唔使睇AV。。。

從來無睇過。。。。玩真人都應該有曾經睇過掛

你條女話佢ex未屌過佢
打撚死我都唔撚信

唔知呢位師兄係冇追post定衝出黎柒呢